
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: d ' abord une simplification de langage , parce que ce District de la Région de Paris , ce n ' est pas agréable , mais surtout cela ne changera pas substantiellement le rôle du Préfet de région qui continuera à remplir le rôle de délégué général .
Entity Name (Type) :: Préfet (PER)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: d ' abord une simplification de langage , parce que ce District de la Région de Paris , ce n ' est pas agréable , mais surtout cela ne changera pas substantiellement le rôle du Préfet de région qui continuera à remplir le rôle de délégué général .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: d ' abord une simplification de langage , parce que ce District de la Région de Paris , ce n ' est pas agréable , mais surtout cela ne changera pas substantiellement le rôle du Préfet de région qui continuera à remplir le rôle de délégué général .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ agréable ]
appreciatif :: 1 :: [ agréable ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ agréable ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ agréable ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: d ' abord une simplification de langage , parce que ce District de la Région de Paris , ce n ' est pas agréable , mais surtout cela ne changera pas substantiellement le rôle du Préfet de région qui continuera à remplir le rôle de délégué général .
No features found.

